葵涌邨北&南可以投邊個？

會唔會係唔知

真係唔知

自己睇

成日笑鳩啲呀婆掌心雷 到頭來自己投票又係要人教